★九巴點解唔炒寫新app班IT人，反而炒舊app果班？

舊果批

IT：表現越差，越有得留低

IT

lm

錯
係人工越低，越有得留低
劣幣驅逐良幣

表現差=整完個系統成日有野搞=勤力
表現好=舊野無問題無左佢搵d廢人黎都run到=炒得

none care IT

有料的寧願走 剩底都係垃圾senior 然後新的替死鬼入職 不停循環

認真其實新apps有咩柒過舊apps

這就是港式IT

字細、定位出錯、難用

只會炒價錢貴員工

但界面同功能完整過舊apps

你講嗰堆野都可以執一執

屌你老味我搭開果條線
次撚次一check幾時到站就同我飛撚左去歐洲
隔左幾個月update左兩次都係乜撚都無fix過

你係咪舊登個御理本人？

Ipad UI 錯到離譜

2016

我覺得新好用過舊

2016正係舊app班人

係

我用android版唔知

x2